{
  "id_query": "17900017",
  "total": 15217,
  "total_current": 200,
  "max_score": 43.528236,
  "origin_question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
  "hits": [
    {
      "score": 26.49865,
      "id": "19878882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone của em tải ứng dụng trên AppStore chậm quá vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.47339,
      "id": "24119306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con máy của em không tải được ứng dugj từ apstore về vậy?? Máy chạy ios 11.2 !! Cứ báo đang tải cả ngày không xong ứng dụng!! Wifi -4G ổn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.877264,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.496508,
      "id": "28506206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao e muốn tải ứng về thì nó lại ghi là không thể kết nối với AppStore là sao z ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.897251,
      "id": "29945103",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi lên IOS12 thì không tải ứng dụng về được appstore bị lỗi. Phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh,Anh tải ứng dụng thì appstore báo lỗi cụ thể là gì mà không được vậy.Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.57314,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.371128,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.754692,
      "id": "22521954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tại sao vào iTunes tải ứng dụng mà cứ tải chậm là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.556812,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.551962,
      "id": "30485361",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi Cách tải ứng dụng lớn hơn 150MB từ App Store bằng 3G/4G mà không cần Wifi được không ạ? Em dùng 5s ios 12 mà cập nhật bằng 4G ko được bắt nối wifi mới được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  anh nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.378761,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.112762,
      "id": "21851879",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hỏi chút. Sao con Ip6 plus của em nó tải 1 ứng dụng phải mất cả tiếng đồng hồ mới tải được là sao.Anh chị giải thích giúp em mơi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.103573,
      "id": "23075568",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tai sao vào app store tải ứng dụng mà cứ tải chậm rất lâu là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.019386,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.910748,
      "id": "30541102",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là hiện trên kho ứng dụng iPhone không có ứng dụng nào có tên như trên anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.878801,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.857336,
      "id": "27259771",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua ứng dụng trên appstore?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có thẻ visa để thanh toán quốc tế và nhập thông tin thẻ vào thông tin tài khoản apple ID của bạn để thanh toán khi mua ứng dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.732462,
      "id": "29697212",
      "field_search": "question",
      "question": "Các anh chiị cho em hỏi Sao ip em bây giờ ấn vào video ở youtube là toàn bị đơ màn hình, còn vào ứng dụng khác thì bình thường. Mặc dù đã xoá ứng dụng đi tải lại",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật youtube lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.644152,
      "id": "19704323",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em xin 1 Tk Apple để tải ứng dụng vs,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.633858,
      "id": "19593954",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone của em tải ứng dụng chậm nên làm sao dây ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.512522,
      "id": "29690569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad hướng dẫn e lập tài khoản appstore để tải ứng dụng với ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  và thực hiện theo hướng dẫn xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.492527,
      "id": "29441788",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Mình kiểm tra thì máy iPhone 6 không tìm kiếm được ứng dụng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.492527,
      "id": "29439317",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tải ứng dụng nào vậy bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.473866,
      "id": "21213119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi reset máy lại không mất ứng dụng thì lm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với trường hợp bạn khôi phục cài đặt gốc trên máy thì ứng dụng bạn tải về sẽ mất đi không giữ lại được ạ khi khôi phục xong bạn có thể tải lại ứng dụng về máy để tiếp tục sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.455675,
      "id": "29632774",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì trên iPhone không có ứng dụng này nhé.Xin thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.440014,
      "id": "21508231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ios 10.3.2 em mới mua về là iphone 6 plus lên apptore tải game hay ứng dụng rất nhanh nhưng mà từ khi em lên ios 11 thì nó tải rất lâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải ứng dụng nhanh hay chậm lệ thuộc rất nhiều vào kết nối mạng đó bạn. Bạn vui lòng kết nối với một mạng khác mạnh hơn xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.355337,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.35227,
      "id": "30213655",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại của anh là iPhone chạy iOS, không thể dùng ứng dụng của Android được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.215178,
      "id": "31126736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 có ứng dụng nào quay màng hình được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình có thử tìm hiểu thì chưa thấy có ứng dụng phù hợp với yêu cầu bạn đưa ra rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.187923,
      "id": "27980097",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 của em tải ứng dụng nó cứ hiện đang tải mà nó ko tải được một tí nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.123596,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.941177,
      "id": "20172393",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi sao em tải ứng dụng về mà k thấy chạy gì hết. 10p rồi vẫn như vậy. Wifi em vẫn xài bình thường.",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.592897,
      "id": "29506318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mặc dù chưa hết dung lượng nhưng khi em tải ứng dụng mới thì lại báo lỗi không thể tải vì bộ nhớ đã đầy. Ad giúp em với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.540775,
      "id": "21292113",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em tải mấy cái game hay ứng dụng trên web về lại bị lỗi vậy",
      "answer": "Chào anh Trọng,Máy báo lỗi như thế nào ạ anh có thể thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.52771,
      "id": "26740366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mày này em quên mk icloud rồi sao ạ. Tải ứng dụng ko đc lun",
      "answer": "@Trí: Sao ko ai trl v ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.44463,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi vào đâu để gỡ cài đặt ứng dụng tải về máy từ App storre. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào biểu tượng của ứng dụng > chọn dấu X để gỡ ứng dụng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.295963,
      "id": "19912721",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em tải nhiều ứng dụng thì có khiến máy bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc tải nhiều ứng dụng chỉ chiếm dung lượng bộ nhớ trong thôi ạ, không ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.025143,
      "id": "20315220",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, với ram 1G thì máy có tải được nhiều ứng dụng nặng không từ 400mb trở lên. Và liệu có bị lag k vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.854353,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.839958,
      "id": "25715247",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip 6 này nhưng Máy lo tải được ứng dụng qtv biết lý do chỉ giúp em với",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn tải ứng dụng thì máy báo lỗi như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.646185,
      "id": "21814916",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao máy này không tải được trò khu vườn trên mây vậy",
      "answer": "Chào bạn,Khi tải thì máy báo lỗi gì vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.560574,
      "id": "28101453",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại khoảng được 1 tháng 3 ngày rồi mọi thứ đều tốt nhưng có 1 điều em tải ứng dụng về rất chậm , tải từ App Store ỪII vẫn mạnh nhưng em tải rất chậm , và điện thoại mau hết pin lắm ạ ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn tải chậm là do kết nối không tốt, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi tốt hơn để kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Về vấn đề pin thì cụ thể tình trạng sụt pin của máy như thế nào vậy ạ. Bạn dùng máy trong bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.485844,
      "id": "17762245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tải fifa sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn tải game FIFA nào để mình hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.437286,
      "id": "30434906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ứng dụng chụp hình bị đứng hoài phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.202719,
      "id": "28464337",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em mới mua nokia 5 bằng trả góp từ ngày 5/7 tới giờ, giờ  em muốn đổi sang iphone 6 32g này được không ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ không biết anh tham gia với lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạMong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.16212,
      "id": "30827653",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho minh hỏi Mình đang dùng ip5s gio vao chỗ tải ứng dụng k vào được toàn hiện không thể kết nối với app store Xin cho mình biết giờ phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.12746,
      "id": "19710040",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin có cần gỡ ốp lưng không sao sản phẩm của em là 32gb sao nó còn có 18gb vậy em chỉ tải game có 5 ứng dụng thôi ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sạc PIN không cần phải tháo ốp lưng bạn nhé .Máy này còn trống khoảng 26GB . Bạn kiểm tra xem mình có cài ứng dụng hay lưu dữ liệu gì trên máy không nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.109951,
      "id": "21440496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao mk bắt wifi mà tải ứng dụng chậm hơn cả 3g là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng wifi của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng wifi khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.108309,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.969091,
      "id": "20209912",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 ạ. Nhưng lên app store tải ứng dụng về thì nó cứ sao sao, kiểu như k cho tải. Lỗi của id iphone hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn không tải được ứng dụng máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.931265,
      "id": "31656347",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có tải đc mọi ứng dụng bây giờ ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy vẫn tải được các ứng dụng hiện tại anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.795002,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.783962,
      "id": "26145115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s mình tải mãi mà ứng dụng không về mình phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.628637,
      "id": "23903516",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m ko tải đc meesssg nhỉ? Tải các ứng dụng ko đc ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi tải ứng dụng không được, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.537155,
      "id": "30840238",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có kết nối internet rồi mà sao không xác minh được ứng dụng này. Không mở được ứng dụng",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.484133,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.458296,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.44206,
      "id": "22751326",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sử dụng fb thì ứng dụng tự văng ra,em cũng xoá bớt các ứng dụng khác khi không dùng nhưng vẫn bị như thế,bây giờ làm thế nào ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.357403,
      "id": "28296355",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iPhone 6 32GB ạ . Nhưng sao e tải ứng dụng về máy 15p mà vẫn chưa tải xong 1 ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do đường truyền mạng kết nối bạn sử dụng có tốc độ không cao, không ổn định bạn nha. Bạn vui lòng kết nối máy với một mạng Wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem khắc phục được không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.353382,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.291092,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.28637,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình của nó bị hư cảm ứng lúc được lúc không thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.2759,
      "id": "26551970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí em tải ultraviwer trên máy tính ko được giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin khi bạn tải máy có hiện thông báo gì không để mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27581,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.14426,
      "id": "26900154",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e tải ứng dụng lâu vậy ạ.e thấy tải lâu hơn máy androi hay tại máy e 16gb nên tải lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng không ổn định nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.095608,
      "id": "27053606",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao em tải game ko dc z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải game không được thì máy báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình để mình kiểm tra bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.034824,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.024473,
      "id": "24586399",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip6 của em bữa cài cydia. Xong giờ e gỡ bỏ ứng dụng cydia được nữa. Đã reset dòng 2 luôn mà vẫn không đước giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến cửa hàng điện thoại gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.020174,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.019043,
      "id": "25640690",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi chút ạ. Mẹ em để lại cho em iphone 6 chạy ios 8.2 . Giờ em tao icloud sao không tạo được ac nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn không tạo được iCloud thì máy bạn báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.792852,
      "id": "27700808",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể mua ứng dụng trên appstore bằng viettel k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ Appstore thì không hỗ trợ thanh toán bằng tài khoản SIM Viettel bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.770883,
      "id": "26382297",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vào tải ứng dụng trên appstore ấn tải nó cứ quay tròn xuốt la sao ạ mạng vẫn khoẻ bộ nhớ trống nhiều  nó ko báo lỗi gì hết nó cứ quay tròn vậy thôi la sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.760441,
      "id": "17872440",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e muốn tìm 1 ứng dụng tải nhạc về điện thoại.hien tại em đang dùng ứng dụng NCT và mp3zing nhưng mỗi lần vào tải hay nghe nhạc bị đẩy ra ghi bài hát này không khả dụng ở đất nước của bạn.",
      "answer": "Chào anh HoàngVâng trường hợp của anh có thể dùng Zing Mp3 xem sao có thể dùng tải khá tốt anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.701636,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.66955,
      "id": "21972794",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua iphone6 hôm qua hôm nay em mới thử tạo id apple để tải game nhưng sao đăng kí không được ạ có cách nào hướng dẫn đăng kí cho em không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn tạo thì máy thông báo lỗi như thế nào để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.664916,
      "id": "18674700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy ip6 16GB của bạn em được nói là mua từ cali, làm sao để check có đúng mua từ đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Chỉ có thể check máy là phiên bản do apple phân phối ở quốc gia nào thôi chứ không thể check máy chính xác mua ở vị trí nào bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.655319,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.615231,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.603741,
      "id": "21642790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao e tạo tài khoản id mới hết luôn rồi mà sao vào appstore tải ứng dụng lại yêu cầu mật khẩu của tài khoản id cũ vậy ạ? Nhưng e quên tài khoản cũ rồi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể chính xác là khi tải ứng dụng máy yêu cầu nhập tài khoản mật khẩu cũ hay khi cập nhật ứng dụng nhé. Vì mình kiểm tra thì khi cập nhật ứng dụng cũ trên máy thì mới có yêu cầu nhập mật khẩu tài khoản cũ, và để không yêu cầu thì gỡ ứng dụng đó ra và tải lại ứng dụng trên tài khoản mới, khi đó sau này máy sẽ không yêu cầu nữa.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.572711,
      "id": "24784326",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trước vào tải ứng dụng thì chỉ cần nhấn vào là tải sao giờ bắt xác nhận vân tay nũa vậy ad chĩ e chĩnh lại với",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như sau 1 thời gian bạn không nhập mã hoặc vân tay thì máy sẽ hỏi lại, đó là mặc định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.542388,
      "id": "22104955",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. điện thoại em đang xài ios 10, nó tự tải vê fbanr ios 11, mà em không muốn nâng cấp, giờ em vào chỗ nào để xóa bản tải về đi ạ, nhìn cái thông báo nó đỏ hoài. chịu không được ), xin đa tạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc mặc định trên máy không có mục nào để xóa bản cập nhật iOS 11 được bạn nhé .Mong bạn thông cảm ạ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.467784,
      "id": "21881701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em tải cái gì cũng chậm ì à ì ạch vậy từ lúc mới mua về đã thế rồi, em có được đổi máy mới không. Em mua được 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh Lịch,Trường hợp trên do không tiếp xúc với sản phẩm cụ thể nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được bên em kiểm tra và tư vấn tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.456533,
      "id": "27407203",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lướt web bình thường , nhưng khi vào app store tải ứng dụng cực chậm , wifi mạng vẫn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.446048,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.37753,
      "id": "28360117",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em tải game nó lại hiện như vậy, rồi làm sao cho được",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần nhập mật khẩu cho tài khoản trên thì mới tải được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.367944,
      "id": "24282891",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi điện thoại Ip6 từ mỹ bỏ sim sử dụng được về Việt Nam bỏ sim vào không nhận sim được ạ. Mong ad trả lời?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể iPhone của bạn là phiên bản Lock (khóa mạng) rồi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.359784,
      "id": "26650414",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip mất icloud r có thể tải ứng dụng đc HK z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn không còn iCloud thì bạn vẫn có thể tải ứng dụng bằng tài khoản Apple ID nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.279076,
      "id": "21108200",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh hướng dẫn em cài AppStore mà em làm hông được anh giúp dùm em được hông ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là có phải bạn cần đăng ký tài khoản để tải các ứng dụng trên Appstore không vậy, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.252535,
      "id": "21347681",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói iphone6 32gb 2017 hình như là mua game hay tải game ở appstore không cần icloud phải không ạ",
      "answer": "Điện thoại iPhone nào muốn tải game tại Appstore đều cần tài khoản Apple ID chứ không cần tài khoản iCloud bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.228313,
      "id": "30672017",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc về iphone 6, k cần dùmg PC mà nhạc vẫn lưu vào ứng dụng \"\" Nhạc \"\" thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Rất tiếc là chỉ có cách đồng bộ file nhạc qua iTunes thì mới được chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.221918,
      "id": "28176492",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mik dạo này tải ứng dụng rất chậm vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là do hiện tại kết nối cáp quang đang đang không được ổn định nên có vấn đề trên ạ, bạn vui lòng đợi một thời gian nữa xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.201578,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải ứng dụng về máy đc ad ơi? Tạo ID Là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.175368,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.168908,
      "id": "21663025",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em xin hỏi a.\"Em đang góp máy iPhone 5s đã được 3 tháng rồi ạ... bây giờ em muốn lấy từ hợp đồng iPhone 5s sang iPhone 6s này được không ạ\"",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc anh không thể sử dụng hồ sơ góp ban đầu để tham gia với máy sau được ạ, về trường hợp để tham gia trả góp máy tiếp theo, anh sẽ cần phải làm lại thủ tục góp và xét duyệt với công ty tài chính khác để có được tỉ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính mà anh đã tham gia, giấy tờ mà anh có để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.125508,
      "id": "27213085",
      "field_search": "question",
      "question": "Gắn thẻ nhớ dùng cho tải ứng dụng có đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone chính hãng Apple không gắn thêm được thẻ nhớ và không sử dụng được như bạn đề cập bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.097271,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0877075,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em không mua điện thoại ơn tgdd nhưng giờ máy em bị đứng màn hình thì em đưa cho tgdd sửa được không ạ",
      "answer": "Chào chị Trang!Trường hợp còn bảo hành thì chị có thể đem máy ra Thegioididong.com để nhân viên bên em chuyển lên hãng sửa chữa bảo hành cho chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.065766,
      "id": "25726391",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muon hỏi vì sao e vào tải may cái ứbg dụng trong app store k dk là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn tải ứng dụng không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.055395,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.025805,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.002464,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.997257,
      "id": "21359468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hôm nay hạ cấp từ ios 11 xuống 10.3.3 qua iTunes mà được nửa em rút cáp ra bây giờ phải làm sao bây giờ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9951725,
      "id": "24229429",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho tôi hỏi mấy ip6 của  toi cài đặt sao mà ko tải được ứng dụng trên app store bằng wifi , bằng 3g thì vẫn tải được ,tôi đã thử thay đổi DSN ,đăng nhập lại iclou ,reset lại ca máy mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.968598,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.962131,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.940312,
      "id": "31803358",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi mình mới mua iphone 6 được 3 ngày. Các ứng dụng khác tải về đề chạy bình thường. Chỉ có ứng dụng Grab không hoạt động được ạ? Nó chỉ hiện màn hình màu xanh lá vậy thôi ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị gỡ ứng dụng - tải về cài lại thử lại xem sao chị nhé, mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.812823,
      "id": "23016801",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi game liên quan mà lâu lâu fps nó xuống tới 12, em có để nhiều ứng dụng của số vậy nếu em tắt hết ứng dụng của số máy có chạy nhanh hơn không em xai ios 10,3,1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn mở quá nhiều ứng dụng nên bộ nhớ RAM của máy sẽ không còn đủ để hỗ trợ tốt cho game, bạn giúp mình tắt hết các ứng dụng ngầm sau đó vào lại game giúp mình thử xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.802306,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.769305,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.653939,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.547007,
      "id": "18646079",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/Chị cho em hỏi em tải nhạc và videos trực tiếp trên iphone được lưu ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc và video trên điện thoại này bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.487188,
      "id": "19924190",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn xác nhận tính tin cậy cho iphone ios 8 khi cài đặt ứng dụng thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn vào cài đặt > cài đặt chung > quản lý cấu hình và thiết bị > chọn ứng dụng > chọn tin cậy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459713,
      "id": "27660779",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có mua ip6 32 gb, e thấy bộ nhớ còn trong 24Gb sau khi e tải ứng dụng em kiểm tra lại máy báo còn trong  22,6gb , em xóa ứng dụng đó đi thì bộ nhớ ko lên dù lai 24gb như ban đầu mà chỉ có 23,4 gb vậy  600 mb kia đi đâu và làm sao để lấy lại,mỗi lần e cài và xóa ứng dụng đi là bộ nhớ trong từ mất dần,có cách nào khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do file tạm của ứng dụng được lưu vào bộ nhớ máy, nên sẽ không đủ dung lượng như ban đầu, bạn cần khôi phục lại cài đặt gốc của máy mới có thể có lại dung lượng như ban đầu bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.427016,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại em mua còn bảo hành, nhưng sử dụng hay bị chậm và đơ màn hình, như bị lỗi cảm ứng ạ. Em có thể mang máy ra tgdđ gửi bảo hành được không?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không chị nhé. Chị đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.425712,
      "id": "23757215",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi muốn gỡ ứng dụng thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào icon ứng dụng , bạn chọn dấu X để gỡ ứng dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.419157,
      "id": "25502319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ e muốn hạ từ 11.2.5 xuống 10.33 có được không ạ",
      "answer": "@Trung: dạ có bằng lái xe, có cmnn. E muốn trả trong 6tháng ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.396814,
      "id": "26027502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone quản lý ram và pin rất tốt nên trường hợp này thì không sao hết ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.372827,
      "id": "22495714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy a.c giúp em với em dùng iphone 6 cập nhật lên ios 11.0.3 app store nó tải ứng dụng hay game cực kì chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.277809,
      "id": "18147666",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chính sách 1 đổi 1 của apple có còn được áp dụng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại sản phẩm này vẫn được áp dụng chính sách 1 đổi 1 của Apple anh nhé. Nên anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.215186,
      "id": "30395274",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này em tải file từ safiri thì xem ở đâu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ cụ thể chị tải file gì từ safari vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.172184,
      "id": "30343823",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, iPhone 5s không xác minh được ứng dụng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh thông báo này để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.153247,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.087109,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0272455,
      "id": "29217657",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần máy nhanh và mượt chứa đc nhiều ứng dụng, hỗ trợ cho việc học đại học và pin sài được 1 ngày. Thì máy này đáp ứng được không ạ. CÁM ƠN",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy điện thoại này cũng đáp ứng được nhu cầu của bạn khá ổn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.002134,
      "id": "19570553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình tải game sao nó để sử dụng icloud để mua là sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.001972,
      "id": "22612558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi CPU iPhone để mức hoạt động 100% trong khi em ko chạy ứng dụng là lỗi gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng ứng dụng gì để thấy CPU chạy 100% để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.000839,
      "id": "27931621",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới nâng cấp lên ios 12 bản beta và có sử dụng giới hạn iphon trước đó. Giờ e k thể mở lại ứng dụng giới hạn như AppStore h lm s đê mở được a",
      "answer": "Chào bạn Bạn mở phần giới hạn không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.989665,
      "id": "27780712",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iPhone 6 hôm 10/5 bay giờ em thấy máy cảm ứng không được pin tụt nhanh hơn hồi mới mua trường hợp này có được áp dụng chính sách 1 đổi 1 không ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ xác định lỗi anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.96434,
      "id": "23275364",
      "field_search": "question",
      "question": "e mất mã iCloud hôm nay qua tgdđ nhờ cài cái j để tải ứng dụng. sao jo vào tải ko đk",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng nói rõ hơn là nhân viên cửa hàng đã tải cái gì vào máy, và bạn tải không được ứng dụng thì máy báo như thế nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9503565,
      "id": "30549556",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên appstore của em k có zing mp3 ạ ? Em tìm hoài mà k thấy ! 💔",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng bấm vào  để tải ứng dụng Zing MP3 xem được không chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.946361,
      "id": "29014927",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cài được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trên cửa hàng của iPhone thì không có ứng dụng này nên không cài được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.930071,
      "id": "28276966",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có màu đen không dạ ? phản hồi từ QTV",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có sản phẩm iPhone 6 32GB màu Đen anh nhé, hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.889335,
      "id": "28182052",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, khi mua hàng thì em được nhân viên báo : em là khách hàng thân thiết nên được giảm tiền và hỏi là em có sử dụng ưu đãi giảm đó không ? Nếu không sử dụng, thì ưu đãi đó được cộng dồn về sau khi mua hàng không ? hay chỉ được sử dụng lần ưu đãi này và lần sau không còn ưu đãi ?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82621,
      "id": "26566689",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt hết ứng dụng chạy ngầm là sao! Có thể chỉ chi tiết tắt được không.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn 2 lần vào nút home - ứng dụng ngầm hiển thị - vuốt tắt đi là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.796464,
      "id": "28545200",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đt em đăng ký tài khoản lcloud ở tgdd mà giờ em quên tài khoản em vào đó xin tài khoản lại được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại tài khoản bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.792706,
      "id": "28877992",
      "field_search": "question",
      "question": "em đag sử dụng iphone 6 plus  nhưng em không có tài khoản icloud  và em quên mật khẩu nên giờ em phải làm sao để mở máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu quên mật khẩu thì cần restore máy. Tuy nhiên, máy sẽ yêu cầu tài khoản iCloud, nếu không có tài khoản iCloud thì không thể dùng được máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7761,
      "id": "20679513",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài con galaxy noet 5.em mua nó từ ngày 23 tháng 7 ,giờ em muốn đổi qua con iphone 6 32G này có được không anh.",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 80% giá trị của máy để anh đổi sang Iphone 6 anh nha.Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.758709,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.746995,
      "id": "21215864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dây sạc hư rồi đổi 1 lần giờ hư tiếp đổi được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu còn thời gian bảo hành chính hãng thì bên em sẽ kiểm tra cho chị và chuyển trung tâm bảo hành Apple đổi tiếp cho chị nếu bị lỗi chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.687811,
      "id": "31731835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn sang ảnh từ iPhone sang Điện thoại oppo thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.663715,
      "id": "29092326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao pin ip6 32 gb sao sử dụng dc ít vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng pin trong bao lâu để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.642902,
      "id": "22127908",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở lại tin nhắn bị ẩn từ người lạ trong ứng dụng messenger?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn ẩn tin nhắn từ người lạ như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.616226,
      "id": "29922417",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s em cập nhật ios 12 mà ko có ứng dụng Đo vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này phải từ iPhone 6s trở lên mới có ứng dụng trên anh nha .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.606649,
      "id": "19376278",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ! máy em đăng nhậu mật khẩu icloud vào bị sai giờ không cho đăng nhập nữa thì phải làm sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Khi đăng nhập máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.599052,
      "id": "28149928",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6e tải ứng dụng chậm. A chỉ e cách sửa",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do điện thoại bạn có kết nối mạng chậm nên làm tải ứng dụng chậm đi ạ, bạn thử kết nối mạng Wifi mạnh khác và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.59274,
      "id": "30472309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đã tắt nguồn xoá dữ liệu cài đặt và thức hiện theo những người làm yotube nhưng vẫn không thể cài được vân tay ạ. Nó cứ bảo là không thể mở touch id trên ứng dụng. Giúp đỡ em nhe !!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu vậy mình nghỉ nên kiểm tra lại trực tiếp sẽ hay hơn ạ ; mình rất mong bạn thông cảm và dành ít thời gian mang máy/ sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.589266,
      "id": "21663993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỗi.sao iPhone cua em vua tao dc id roi mà em đăng nhập vào AppStore nó đễ là id chua dc sử dụng trx đây.xin cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo lỗi này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.571903,
      "id": "31851245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em xoá liên quân rồi tải lại mà đăng nhập nó vo lại cái khác chứ ko phải cái cũ em phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ nhà sản xuất game để các bạn kiểm tra hỗ trợ do bên mình không hỗ trợ về game nên chưa hỗ trợ được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.558183,
      "id": "20813704",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em tải ứng dụng nào cũng hk đc là lỗi gì vậy ạ tải đc nữa vòng thì nó báo lỗi ios 10.3.3 do máy hay do mạng 😔",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này để khắc phục bạn vui lòng làm lần lượt theo các bước sau:1. Kiểm tra ngày giờ trên điện thoại nếu sai so với thực tế thì bạn vào Cài đặt > Ngày giờ để chỉnh sửa lại cho chính xác.2. Kiểm tra lại kết mạng của bạn xem có ổn định không hoặc bạn có thể sử dụng thử 1 kết nối mạng khác ổn định hơn.3. Tắt nguồn điện thoại khởi động lại để hệ điều hành tự động fix các lỗi phát sinh trong quá trình sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.555666,
      "id": "27276024",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tay em chảy mồ hôi bấp vô màn hình là nó cứ vô ứng dụng khác",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do màn hình máy không hoạt động chính xác khi tay bạn ướt ạ, bạn vui lòng làm khô tay trước khi sử dụng để màn hình được nhạy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.549432,
      "id": "19603868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store để tải game sao icloud nó để bất đầu sử dụng i cloud là sao vậy id app store có đăng nhập vào icloud chưa vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ID trong Appstore khác với ID Icloud anh nhé. Để tải game thì anh phải đăng nhập riêng trên Appstore nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.482121,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.450386,
      "id": "26570050",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào app store tải ứng dụng chậm quá vậy, cứ y như hg chạy ý",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng có tốc độ không tốt nha, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.442749,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.429226,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.413235,
      "id": "30137880",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi, em đã cập nhật lên IOS 12 nhưng không có ứng dụng \"Đo\" ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với máy Iphone 6 thì không hỗ trợ ứng dụng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.412553,
      "id": "22315498",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Anh/ chị. cho tôi hỏi hiện tại app store của bên ip có gặp sự cố gì hay không mà tôi cập nhật mấy lần các ứng dụng của nhiều wifi mà vẫn không cập nhật hay tải được ứng dụng gì cả. Hôm qua tôi có hỏi mà k thấy phản hồi ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối wifi không ổn định nha bạn, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.40906,
      "id": "26820092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao khi em bật icloud mà không nhận được mã xác nhận qua số điện thoại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra tài khoản và hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm không kiểm tra hỗ trợ tại đây được bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.358557,
      "id": "32519760",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng tải video về iPhone như thế nào hả admin Tên ứng dụng là gì ạ  Mong admin giúp đỡ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéAnh vui lòng bấmđể tham khảo hướng dẫn xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.354725,
      "id": "21885561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 4s xài chip 32 bit có còn tải đc ứng dụng trên app store hok ak. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 4s có tải được các ứng dụng phù hợp với máy trên App Store bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.35425,
      "id": "23877662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đã vô hiệu hoá tài khoản của mình rồi nhưng sao bạn em vẫn còn nhắn qua messenger cho em được vậy ạ ? Em muốn khoá luôn không cho người khác gửi tin nhắn được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vô hiệu hóa bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.352689,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.352514,
      "id": "20128600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở tphcm Q10  Cho e hỏi từ nay đến cuối tháng còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại theo như em kiểm tra thì sản phẩm này còn tại một vài cửa hàng ở quận 10 đó anh nhé. Tuy nhiên bên em không chắc sản phẩm này sẽ còn hàng vào cuối tháng này anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.338008,
      "id": "22821602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao J5 prime của em từ dó giờ sài bimh thường cái tự mhiên vừa cập nhật androi 7 lên cái giờ bị sọc và bóng mờ trên màn hình v ạ????? Máy em còn bảo hành 4tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.336372,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2909,
      "id": "26669856",
      "field_search": "question",
      "question": "5s bị Mất iCloud  có thể tải ứng dụng đc HK z???",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.256422,
      "id": "21074406",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hàng iphone bây giờ được sản xuất ở đâu ạ!",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone được sản xuất tại Trung Quốc anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.248682,
      "id": "28142709",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb chứa được nhiều ứng dụng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm trên có thể cài được nhiều ứng dụng và ram 1gb của máy cũng đủ để chị có trải nghiệm tốt mượt mà vì apple tối ưu ram là cực kì tốt, nên chị yên tâm chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.193733,
      "id": "23241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đang mua trả góp sp giờ em muốn ma trả góp thêm có được kg a",
      "answer": "Chào chị QuỳnhNếu chị đang góp 1 máy thì chị vẫn có thể góp thêm được sản phẩm nữa với công ty tài chính khác chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.185016,
      "id": "25766199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả gớp em có cmnd và bằng lái xe được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết  số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.176974,
      "id": "25491045",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua cái iphone 6 cũ do không biết dùng iphone nên không biết bị dính acloud hiện giờ k dùng dc ad cho em hõi làm sao sữ dụng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải có tài khoản mật khẩu iCloud đang bị dính thì mới có thể sử dụng được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.144436,
      "id": "18850083",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e chuyển hết ảnh nhạc ứng dụng vào hết bộ nhớ vậy mà tải ko đc j ạ ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cần tải dữ liệu gì và khi tải máy báo lỗi gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.141758,
      "id": "20939998",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mới chuyển từ android sang ios mà em chưa có icloud thì em có thể tự tạo với iph mới của em đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , bạn có thể tự đăng ký tài khoản iCloud theo hướng dẫn  ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.139794,
      "id": "28206534",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách tải game first touch soccer 2018 cho iphone 6 ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Game này mình tìm không thấy trên cửa hàng của máy bạn nhé. Bạn tham khảo game Dream League Soccer 2018 có trên appstore của máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.129697,
      "id": "18735200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e mua góp Fe còn 2 tháng nữa hết giờ em mua góp thêm cái góp Fe được không,trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể góp tiếp 1 sản phẩm khác với công ty tài chính FECredit anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.12047,
      "id": "19773461",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua mà bộ nhớ khả dụng giảm quá nhiều trong khi mình tải rất ít ứng dụng làm sao đây? Có tải thêm phần mềm nào dọn dẹp bộ nhớ đc ko ,",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại trên hệ điều hành iOS mình chưa thấy có ứng dụng nào dọn dẹp bộ nhớ chuẩn nha bạn, khi bạn sử dụng máy sau một thời gian sẽ bị hao bộ nhớ vì dữ liệu rác hoặc cache, bạn muốn xoá thì cần khôi phục lại cài đặt mới được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.107907,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em thỉnh thoảng lại mất cảm ứng ạ. Em phải tắt khởi động lại mới có thể sử dụng tiếp !!",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.068321,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.066511,
      "id": "22073551",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hiểu sao máy em từ khi mua cách đây 3 tuần thôi nhưng tải cái gì cũng siêu chậm, tải liên quân Mobile thì mất 10 tiếng, cập nhật phần mềm lên ios 11.0.1 cũng mất mấy tiếng chưa xong là tại sao ( em buồn quá, tại máy em hay ntn vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi khác rồi thử lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056365,
      "id": "18467802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi : mình thay pin iphone 6 được không ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.054407,
      "id": "28140408",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb đựng được nhiều ứng dụng không ạ. khoảng bao nhiêu ứng dụng thì máy chạy k lag",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn cài đặt khoảng dưới 10 ứng dụng thì máy sẽ hoạt động tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.052972,
      "id": "21577031",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hoi em sai iphone 6 32gb em dung wifi tai game liên quân mà nhấn tải máy dể chử đang chờ hoài không thấy tải dược",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.052792,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.051556,
      "id": "28793478",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy em mua máy iphone 6 từ tháng 5 với giá 7tr490 bây giờ em muốn mua máy mới cho hỏi tgdđ thu mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua chính xác để tính giá thu lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.042122,
      "id": "18040008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ em muốn đặt hàng iphone 6 32gb màu xám hoặc đen có được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ bạn đặt hàng sản phẩm iPhone 6 32 GB màu đen hay màu xám bạn nhé. Bạn có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.024368,
      "id": "21725192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách khắc phục lỗi app k tải ứng dụng về được hoặc chậm cứ hiện thanh đang chờ ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.013629,
      "id": "26799692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ip 6 từ ios 8.0 lên 11 làm sao để cập nhật Em bấm kiểm tra và tải về mà nó k dc chỉ em vs",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn thao tác cập nhật tải về thì máy có báo lỗi gì không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.987224,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}